[OU]讀緊OU BSc Testing & Certification, trans 唔trans去BU science好?

黎緊9月就會響OU讀year 3 (Chemistry & Microbiology),
收到BU Science year 1 offer. 諗住畢業之後都係做番lab果行

Trans 唔trans去BU science好?

其實OU 同 BU science 畢業之後既人工同升職機會有冇分別架?

麻煩做緊呢行既巴絲/讀緊sci既同學俾D意見我!!!

唔好轉,係OU畢左業先

讀sci=乞食
邊間都一樣

讀sci乞食 你仲想由Yr1 再黎過 浪費青春
做test lab ive hd仔做多
如果你想做 唔駛讀bu 啦

做lab呢啲technical grade 嘅野，唔洗靚U
如果真心想做落去搏升manager, 遲下讀返個Chem Master 乜都夠做

你應該知你year3暑假要去lab做intern嫁啵
如果你想做呢行你year3暑假揀間好lab做咪得
你有料既實有offer

唔好傻,香港無好LAB
做邊間都死
人工低到一個點
又要成日OT
保安人工都高過你

我係你就諗下點轉行

利申:過來人

Ou仔有邊行可以轉

做lab邊間u 都一樣除非你諗住讀上去

而家係樓主想入行又唔係我入
照你睇法咁樓主更加唔應該tran u添

咁如果我唔係一定要做lab果行, 係咪BU好d?

BU sciece major 之中應該computer science 算係最好搵, 咁仲有邊D majors 係有出路d架?

麻煩讀緊BU science 既graduate/同學/知情人士再俾下意見!!!!

Science讀邊間都一樣架啦 除非3大offer
但都係為左個名
我係你就讀埋佢算啦 無謂曬多2年

我唔清楚bu science有無stat/math讀
我係中大science既（無cs揀）算係stat最有前途囉

Sbt 仲要一大班ive/hd同你爭

咩係Sbt?